16強 烏拉圭🇺🇾 對 葡萄牙🇵🇹 02:00 1

推到開波

好眼訓 訓一陣驚起唔到身

一早開左post la

美斯係機場等緊阿朗

阿朗登機
美斯等緊你

係等緊蘇9
齊齊返巴塞算

牙西支持邊隊

烏拉圭

唔知更衣室碌鐵棍而家情況如何

我覺得依場要踢到12碼

求link

2點開波呀